到底搭106全程要幾耐

1545 黃大仙巴士總站

點解打橫咗

lm

120分鐘

2個鐘到

1552 九龍城迴旋處

個鏡頭花咗，所以有D濛，多多包涵

最小九十分鐘

留名

留名，搵日遊下車河

留名見證樓主6點落車再搭返黎9點返到黃大仙

預多個半鐘都未必得

試過九龍城富豪附近上車到筲箕灣南安里附近落車
用左差不多兩個鐘

1602 馬頭圍道
之前冧樓嗰度

假日有咩好挑戰
平時放工時間

JU1220車頭 追蹤樓主先

今日應該唔算耐 你試下weekday放工時間搭
淨係條英皇道都玩謝人

咁啱今日得閒啫
我都開始feel到揀錯時間

1612 紅隧巴士站
唔係好塞 失敗咗

118好多人等，有人轉搭106

1624 英皇道開始

好快

一至五上下繁忙時間再試下

1642 康怡
似乎全程唔駛個半鐘

聽到都覺得頭暈，暈車浪

下次可以揀星期五放工時間嘅九巴坐挑戰下